早晨，支持9子，西九龍法院外Live

萬一判晒社會服務令或緩刑，會唔會反高潮？